castle clash 美服招谷友

想加我地個whatzapp group請pm。台服的香港朋友一樣welcome